分手後別妄想做返朋友

同佢分左手一段時間
冇可能復合返但大家都好唔捨得大家
所以我地做返朋友
通常都係我搵佢
問吓佢呢排點
點知佢根本唔記得我地分左手
講唔夠2句就發我脾氣
例如我得閒先搵佢吹水 點解我唔係秒覆佢等等
有似我話同另一個女性朋友愈行愈埋
佢表面祝福 希望我地幸福
但佢講唔夠兩句又話我淨係顧住溝其他女唔理佢 又或者淨係日日同朋友見唔覆whatsapp
都分左手一段時間啦
點解你仍然expect咁多？
係你唔肯同返我一齊咋
你想我點呀？我而家開始放低你有返自己生活你又唔滿意？痴撚線？

復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

點解普通朋友都唔做得？
其實大家降低返對大家既期望就唔會搞成咁

你無故行了兇又不忍心 置傷者不顧
你接球接得辛苦
我發球也發得痛苦
誰多此一愛 在陷害無辜

同你調轉係個男既唔記得左係自己講分手

短時間内根本唔會得
時間耐左淡左可能得
但其中一方都可能唔得然後諗多左

下次等我眼淚流盡又愛你
我會預備 受傷的勇氣

要幾耐？其實都分左手幾個月

More
巴打你仲有冇同佢做朋友？

Agger
繼續維持落去大家都好痛苦
但唔搵大家好掛住又痛苦
唔肯放手 繼續拖 好幼稚 但冇放手既勇氣
尤其遲d可能會約出黎食飯
分左手之後都冇見過佢啦

你講得岩
原來係期望

一開始同ex做返朋友仲會期望
後來慢慢出多幾次街
感覺開始慢慢變淡
而家調整左心態 企返出黎睇佢係一個點既人
就終於知道大家係完全冇可能一齊
火星撞地球 其實做朋友都幾困難添

分手兩個月之後佢返黎想復合
我話唔得 之後佢就話身邊連一個朋友都無好孤獨
咁我就話我唔介意做你朋友(個時真係唔介意)
但佢拒絕

咁我同佢分手之後都有同返之前因為佢而斷左聯絡既男性朋友聯絡返
仲同佢地傾得幾開心(打機gp黎有男有女)
有時仲會長on wtsapp同班人傾計
呢個時候佢就發癲啦 問我做咩掛住同第二個男仔傾計 又話呷醋呀 我係屬於佢架唔准走
佢煩鳩左我三個月 日日審犯咁審我今日同邊個傾左啲咩
大佬呀 分左手架啦 仲要係你分
屌你老母你唔好咁痴線啦
到最後終於頂唔順block左佢

朋友喎 屌你老母啦

朋友都冇得我做

i know that feel

咁係因為佢個心仲有你

我不堅強分手後別做朋友

Agger 我都覺
火星撞地球 就算大家都有感覺都無謂夾硬起返埋一齊
反正都冇結果
但佢明知冇機一齊但點解仲可以係我身上期望咁多？
大佬 我唔記得你講過既野你又話我唔重視你
你肯放手未？
我淨係想做朋友咋

我知呀
但佢都唔可以咁自私呀？
當初我為佢做咩都得
佢就同我分手
叫我死心
又堅決唔復合
Dllm 而家又仲當我係佢條仔咁 搵親都發我脾氣
唔据我唔重視佢係咩心態

Agger I know that feel bro
我都覺勁撚on9
都唔係男女朋友關係你憑咩要求咁多？
但你忍左3個月先分手好勁
不過我唔會block
因為無論佢幾仆街都好我都仍然想同佢維繫落去

男女都一樣

我都唔係放得低曬

當然啦

只要有一方仲有幻想有期望，就無可能做得返朋友
自摺以後唔好見算數

通常嗰個係我

agger

佢仲問我情人節有冇plan

想同你翻撻